點解長沙灣會係有tear gas嘅情況下岀警犬

虐待狗狗

長沙灣警署根本係空既